特朗普講稿被拍攝到將「冠狀病毒」改為「中國病毒」

Trump

侵侵

特登俾人偷影到

China精準d

其實共產黨今次大部分間諜現形,屌侵幫中国個班應該好快比FBI查

斷水Trump: 其實選民喺紐約請我返嚟，系重組美國架。我認為呢，中國肺炎呢系地球上最強嘅病毒。所以呢，我就覺得世界里便呢，就只係應該有中國病毒慨存在。

新冠肺炎（好大反應）：你噉咩意思呀？

武漢肺炎：淨係得你中國病毒，噉武漢點呀？

斷水Trump：哎！問得好！如果各位有興趣嘅，可以加入我哋中國肺炎。但要先經過選拔。因為我哋淨系鍾意訓練精英，絕對唔會接受垃圾。 （望住新冠）

新冠肺炎：做乜望住我呀？即係當我垃圾？

斷水Trump：哎！哎！唔係！唔係！唔好誤會，我唔係針對你，我係話在座咁多位，都係垃圾。